怕打仗！支那年輕人也逃兵！戶籍慘遭「永久備註」拒服兵役

在台灣當兵是公民應盡的義務，許多人也因此想方設法逃避當兵，不過就算是採取志願役
的中國，「逃兵」的狀況也是層出不窮。中國四川省近日爆出1名軍人經過一系列審核後，
順利入伍、分發到河北省一個空軍基地服役，不過他以各種不適應部隊生活為由，拒絕服
役，最後慘遭除名，還被當局認為「影響惡劣」，處以戶籍資料永久備註「拒服兵役」的
一系列處罰，被當局作為「反面典型」遭官媒報導，且近來至少發生3起類似案例。

lm

佢哋當初自己報名架

係咪出征小粉紅黎

空軍算上籤 咁都唔做正on9

應該係想退役後搵份荀工嗰啲

係，河北唔錯，而且空軍

一世唔駛攞護照唔駛搭飛機唔駛搭鳩鐵
逢親有object打電話去佢度都會播他是失信人嘅錄音

局勢勢力穩定時掛名攞光環，真係要打時發現原係係咁沉重

後生就做逃兵，班老兵就剩係識打飛機
咁點統一台灣呀？

少爺兵 入去玩
再唔係就貪福利好 當完可以免費讀大學
而家要打仗喎 梗係逃啦

對一般鄉下仔嚟講都係筍工
如果無仗打，當入去操幾年
退役返鄉下又可以話自己係老兵

啲粉紅戰狼永遠叫話打仗
反正人地嘅仔死唔晒

戰機機師都係condom同煤礦工人冇分別，薄刻寡恩

機師先係最珍貴資源 寧願唔要架機都要救返機師
不過中國可能另計

其實係畀廣告啲女兵昆咗入伍....
入到先發覺不似預期

中國係寧願機同人都消失 最好連個名都消失埋

解放軍識渣戰機的人係好少的，老軍醫至少是機師的五倍

冇鳩用的中國人

當初入伍只係想做幾年識下人，退役之後搞生意，估唔到要上戰場同印度真係打

徵召香港黑警去盡忠報国啦，佢地咁好打

消失晒就冇輸到 中國又贏

輸撚晒

咁邊夠人打

空軍好難入架喎
咁都走

Source?

永久備註拒服兵役點解係罰？唔係開心都嚟唔切咩？

不分文工人員全部一齊上，50歲的老軍醫渣飛機依然係一場災難

夠自己人打咪得
咱們解放軍不打敵人

好戇鳩

個別事件 中國強大 美軍唔識死

咪好囉呢啲要讚揚下

劉阿姨講的，所謂未富先老

話時話，契弟吧俾人篤咗去艱難地區服役嘅伊斯蘭教撚屌粉紅而家咩下場呀？

一孩政策

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

中國機師：報告！飛機失控了！我會彈射！
(一天後）
人民日報：機師為避平民區 英勇殉職

中國機師（鬼）： 操你媽，那個彈射系統是假的

究竟有幾多個小粉紅被參軍

D村為交人頭會有錢比d報名既人

影響惡劣?我中文差唔識解呢四個字

寫靚CV
博光環

真係開打既話死亡率應該係所有兵種最高，移動標靶

可能信唔過啲軍機呢

鄉下仔打工一日得幾十蚊
入軍有飯食 穩定
出番黎又可以掛名 老閪都入

垃圾，睇下我地何同志。艱苦地區都未撚驚過。